IT JJ 求教 juniper cert manager id

小弟想去考 JNCIA-JUNOS 咁係pearson vue 開左個account . 但係個cert manager id status 重係pending .

想問
係咪要有個cert manager id 先可以去考?
同埋點先可以有個cert manager id

謝謝解答

巴打 請問有冇jncia dump share下俾我